有無染過灰髮巴絲？

講下你點染 漂左幾多次 同 keep左幾耐？

我灰綠keep 左兩星期左右, 漂左兩次

髮型屋
漂左3次 青就2次
2-3日開始慢慢甩色 甩好少

唔係有咩事都唔會再搞

染過一次真係白灰一次藍紫灰甩灰
個頭之前漂過所以兩次都只係漂左一次
白灰2日玩完藍紫灰2個星期
你要染就買埋專用洗頭水keep耐好多

染過紫灰，兩三日就變咗純灰 跟住大約兩三個禮拜到變返漂嗰隻髮色（日日洗頭）

男仔唔抵染 洗幾洗就變亞麻/金色 屌

三次 灰紫 一星期咋 好快變金 三思阿巴 如果唔打算一直玩顏色建議唔好漂

漂3次 >去黃洗頭水>上深灰色>護色洗頭水
keep到灰色好耐

漂三次 上色 兩日洗次頭 無用專用洗頭水 玩左一個月

漂4次 keep到一個星期 之後開始變金

岩岩上次染左藍灰
一個月左右後面變哂金
係漂得多既部分甩得冇咁勁
漂左兩次 有一部分計埋之前漂過四次
有用護色+每次洗頭都有用hair mask
家陣已經金哂

係髮型屋染過灰色
漂1次, 染1次
5日左右變變地金色
10日變番全金色

有frd做高級salon幫手染
keep左過1個月 佢話用日本漂粉
有次係染得太勁 變左藍色先 跟住先慢慢甩到灰 玩左2個幾3個月先變金

自己去鋪頭買漂粉 同染髮果d材料
自己漂左三次先上到

藍紫灰 漂兩次
深藍接近紫/黑>明顯深藍>灰藍>灰綠>淺金>金
變晒金都要差唔多兩個月

銀色 漂三次 之後深灰+補色洗頭水
頭髮生返出黎會變成黑灰漸變好正

黎緊想玩學野

染完2日完就變左我想要既灰
之前變白>綠>金
變曬金大概1個月

市面有d鎖灰色專用既洗頭水，可以trytry